當肥婆坐落人塊面道 會發生咩事?

唔答因為唔敢諗

全片

會窮

仲勁過hydraulic press

變2D

香港都應該好少人肥到咁

死

係入翻個肚到重生

哇屌你老母
肝腦塗地

唯一生機就係塞個頭入佢屎眼

Synthesize metallic hydrogen

臭死